公民抗命！和理非，勇武睇一睇

有冇諗過公民抗命？全部一齊被捕
當然幫扑街可能會對被捕者不利
但黑人公民抗命去推翻歧視問題
個人concern，集思廣益